想係校園台招生 教炒股

Total net investment profit in HSI for 2017 : +246.74%

單計2018年1月份(下星期個三日市豪比你地) 用左8萬幾 變成接近15萬

本人只係股海中嘅迷途羔羊，相比其他股壇聖手，我唔算專業，未必幫到你地買樓，但起碼叫做唔駛再問老豆老母拎錢

費用：全免
收生資格：香港八大(並不包括後門人士）

想做左調查先，有意請留言

Disclaimer: 投資涉及風險，價格可升可跌，投資者可能會損失全盤資金

樓豬係城大股神

幫手pish下

點解唔收錢都負皮

留名 有意學嘢

有咩教

最基本教下少少technical analysis 先啦，點睇圖， d basic indicators 點用

留名

Lm

lm

樓主咩background 講一講得唔得

咩學歷？撈咗幾多年？有咩 model ？冇就收收皮先。

六常咁臭串既

留名學野

琴晚蘿蔔頭個個post嬲左我？
炒股 關學歷咩事？on9 好多大鱷都無讀過大學 咪一樣鋸到你呀媽一頸血
撈得耐唔代表搵到食 你呀媽玩左股票大半世咪一樣輸緊錢
基本野 教下你VBA先啦

無咩background 只不過係一個普通香港人 係股海賺到少少錢

真成大股神
過兩招比小弟學下野

唔收後門狗

不如唔好收埋中大N展 點睇？

cu engine咁多it狗
自己寫algo trade咪得 唔洗收

City Fin(QFRM) 2016grad 試下搵下我

牛市股神出現

留個名

股joy

動物

股joy!!!

6手261

哩個真 基本上無返2，3萬都難玩正股

qfrm

留名學野
利申：零股市知識

仲諗住1萬玩下

LM 樓主有冇tg

中，又中，反手再中

早兩年又唔見你開post？

無呀

早兩年都未識上連燈

LM

investment philosophy = ?

一到牛市個個都開始話自己係股神

bull market左右隔離屋d師奶都賺

咩叫牛 咩叫熊

利申 0股票知識,純好奇

呢個自己上網search都明

有意

push

好呀

幾時開始呀ching

咁多不滿嘅聲音 好難繼續

呢到不嬲你唔教D野 扮晒高清咁 係唔會有人服你

只要你幫到班垃圾 搵到幾十K

馬上變神

一日爆幾十個POST都無問題

利申: HKU 會拎20k-30k跟樓主

lm lmm

索羅斯都只係股海中嘅迷途羔羊